突發！黃大仙都出聲啦！

反啦反啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢!
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先！慢慢再搵錢！

黃大仙顯靈

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

黃大仙開FB

黃大仙加持

推到革命成功

光復香港

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1